香港人應承我十四日內盡量唔好出街

最近幾日好多留學生同半居歐洲人士返香港
睇新聞都見到香港確診人數暴增
根本好多人已經變左隱形帶菌者
商場已經多番人, 加埋好多隱形帶菌者, 未來14日相信會係第二波爆發

香港人下一步要壓抑第二波爆發, 黎緊十四日如非必要盡量唔好出街, 出外用餐都忍兩星期
下一波爆發好大機會係會谷爆香港醫療系統, 形成骨牌效應

香港人，自救!
最後, 永不忘記，光復香港，時代革命

推

推
忍多十四日

香港人，自救！

遲左
香港好多放鬆哂 餐廳好多人好迫

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

應承師

推，香港人自救

香港人自救

班廢老唔死, 個格局唔會有改變, 香港人應承我, 好好利用呢隻#BoomerRemover 解決廢老問題.

我都想唔使返工

忍多14日

岩呀
過多14日就會好番，到時等多14日就會迎來只差14日就仲有14日就到疫情最後14日

正想咁講你估我好想返工咩

如非必要唔好出
要返工無辦法，大家都要返工，但週末出街就係選擇

雖然好仆街但有道理
自己友同屋企人小心啲，盡量唔出街同繼續注意清潔

我要攬炒
香港人即管出街

而家都幾乎封哂全世界咁濟
今次係有可能做到搵哂d 源頭出黎隔離
香港醫療系統其實好脆弱，爆起上黎醫院都無得俾你入

屋企人係廢老點算

廢老衛生意識比年輕人弱
自己友唔好出街就岩

係要出 咁點

除左返工,基本上呢幾個月星期六日放假都無出過街

回流學生係時候去狗局支持下黑警

又黎應承人
正正常常叫人唔好出街咪得 係都要係前面加句香港人應承你咁把炮

On9 你無工開啫

我幫你推

其實我係醫護
一爆起上嚟我係首當其衝
我知香港醫療系統係無可能承受到

香港邊有封到關

唔搞home office，辭職咩

死開啦，扮哂智者咁

專殺廢老

已經全面復工

好 呢兩個星期原本打算日日都幫襯黃店 宜家聽樓主講唔落街lu

晚飯時段通街都係人

閱讀理解0分？
咩叫盡量啊柒頭

收工見到牛涮鍋幾十人等位

唔洗返工? 我都想home office
已經日日帶飯

港豬：有政府唔驚

咁撚樣都仲要考Dse
屌你老母

利申 今屆考生

已經好多個十四日無出街，點解咁多撚樣唔肯團結

冇出街一個月咁劑
係要落樓買餸煮飯冇辦法
但都一次過買一個禮拜嘅野

我班垃圾同學日日出街 今日仲飲茶 夜晚就bbq
之前就去日本旅行

呢句聽左幾多次？

唔好啦都夠支那廢老中招

惹多幾件廢老等佢地死好過啦 又話攬炒

我一直都係如果冇必要既話就唔出街
日日出街去玩食嘢嗰啲港豬冇救啦
食死佢地啦 咩情況啊仲出去食 有咗武漢肺炎都係抵死

是

push

封哂全世界(最嚴重疫區除外)

10日係考dse

忍多十四日，香港人，自救呀！

其實唔止14日
係contained晒所有新增個案+14日
不過盡可能避免出街啦
出街都要帶口罩

agger

以為萬佛朝終群組完咗會好D，點知又有外遊撚留學撚Gym撚老蘭蒲撚，下星期開始考DSE，又可能爆一波，之後又有武漢包機，沒完沒了，四十日唔出街都搞唔掂呀

專家9up完到連登仔永續14日高峰
日日都有呢啲又14日po
等到頸都長啦 新年到依家

之前夠話新年後d人返黎會爆啦
唔會再信

下一步應該封區
只限區內步行距離內活動

返工以外已經成個月無出過街
食飯一係返屋企一係買外賣
無再約朋友出街
同屋企人分開食飯
同女朋友都係FaceTime
放大假都無去旅行屈喺屋企
因為我知道香港一爆到好似歐洲咁一定gg
到時就揀人嚟救
老一輩同長期病患者一定被放棄先
廢老佢死佢事
最驚係害到自己黃絲阿爸阿媽

求下香港人唔好玩一陣先啦
呢隻嘢易中過六合彩
中左都唔知可以去到幾嚴重
以後想玩都無命去享受

返緊餐廳 忙到好似之前咁😟cls

Push

你係wfh定唔駛返工
我都想唔出街

No

你估我好想返工咩

有鬼用咩，死人政府仲叫人全要復工

呢個post啲氣氛差到呢

On9 可控可防 依家口罩都唔撚帶
覺得之前買左盒250蚊口罩好撚on9

應承我 !

唔好話唔好出街
行過周圍餐廳都多咗人食飯

呢個真
呢幾日isolation ward既occupancy係火箭級上升
快得好恐怖
好快冇床就要連普通內科病房都要收確診

利申：前線護士

學生

爆咪爆，防乜鳩，爆得愈勁愈好

唔得 我要懲罰黃店

多謝樓主提醒
不過屋企兩件廢老講極唔聽

唔好出街？過年後到而家一日Home Office 都冇呀！你咪撚離哂地！

我都係前線醫護
第二波爆發香港醫療系統就會承受唔到
今次真係唔知保唔保到命
共勉之

唔使返工咩 聽日準時起身啦

真係好差

有冇得自己退考? 退唔退返全數?

你叫班留學撚屌唔好出好過啦
我地就點都要出架啦

唔出啦

其實我係咪應該block鳩曬專登玩嘢嘅人
不過又驚畀人話連衞兵

原本就唔使俾錢

退考拎咩入大學

點解？巴打考dse？

我中意出街 唔想日日困係屋企

唔好專登去感染，清算廢老

ho行吓山空氣清新 人都健康啲

要番學點避？

上個月已經講緊==
又應承我下個14日
直接講直到疫情完都唔好出咪得囉

樓豬係無憂無慮學生？

唔出街仲易病

你睇吓歐洲返黎果班人令到香港確診急升你就明而家外面有幾多帶菌者

醫護，想保命，isolation ward 會爆

屌 行山班打卡撚 弱9智
彭定康都識講香港會逐d逐d葬送係自己人身上
呢班人就係班打卡撚 屌佢老母

殺光支那人除瘟疫！！！

唉
其實係永世都唔會完
之後過多排
疫情過左
香港開番關
只要有一個大陸哩有病落左黎
之後傳左比香港人
又1傳10
10傳百
百傳1000

最後都係變武漢

順便經濟攬炒多一陣！
以前和你shop都冇呢個效果

罷到未？
醫護做左好撚耐condom
各大工會組織好未

封哂全世界都唔撚封中國 有得佢？？

黎緊有行動喎

理想情況下14日已經夠

但係條撚樣未封曬關有啲人仲要暪報

正確嚟講應該一世都唔好出街

覆工覆課GOGOGO,沒有事，BOMBOMBOM

我見街上好多人連食煙都唔驚，仲會驚肺炎

十四复十四 ，
十四何其多？
此生待十四，
萬事成蹉跎。

Pish

應你老母 同你有親呀
就日日出街播毒

但政府理撚得我地咩

你班dse雞去死啦
做白老鼠岩曬

唔考又無書讀
去考又風險高

黎到連登 啲人少少同理心都無
話咩適者生存 係勁嘅人點都會考得好
如果佢哋個年好似今年咁樣唔知係咪都係人人30分咁把炮

屌講咁多咪都係要返去溫書

其實好多香港人鬆懈左，出街食飯開始要排番隊

罷工要求完全封關，全球唔俾入香港

好，應承你唔出街，忍得一時，海闊天空。

唔小心負評左

一月尾到依家出左有冇過百個post

某些回港既人總係覺得自己一定冇事， 14日未完就周圍走

應增設罰款： 罰廿萬起跳！

已經出少左好多

真的， 星期六日 街上大排人， 一家大小， 好似當佐疫情已完結

返工都已經出左5日 唉

我覺得醫護其實將個focus 番個訴求係集中occupational safety，，保障自己既純工業行動會更有效

但係啲留學生陸陸續續咁返黎
有啲訂唔到機票要等到4月頭先返，到時14日又14日

連登不嬲多五毛 仆街

盡量少去人多地方，你我做到

又話攬炒？

十四日後又迎接清明復活後的十四日

再十四日後又迎接大陸全解封湧哂黎既黃金週

有排搞

勁人咩情況都咁勁

諗真D, 其實想攬炒疫情就要持續

理知上知道
但忍左幾個月真係好辛苦
試過連續10日都冇出過屋企
悶到就快生菇

要返工，不了

忍多一排啦

元朗321

之前啲人唔岀街係因為冇口罩咋

唔制
我要行山去長洲

廢佬，籃屍最緊要出街玩，仲有狗要散步

明知危險都出去係叫自殺，唔係攬炒

你中左再入狗屋先叫攬炒

你養我？

DSE考生表示攞條命去考

利申: 今屆DSE

今日發覺少咗廢中廢老戴罩唔知屋企用曬定覺得無嘢
今朝仲有個唔戴罩之餘仲一路行一路咳

香港人！全部同我入嚟應承個中學雞唔好出街

考試個個戴罩還好啦，況且後生仔衛生意識點都好d，最驚都係廢中廢老同白鬼

番工 不了

未來14日係關鍵

支持大爆發
盡量聚集 多點活動

要返工

香港醫療系統點會爆
成班衛生署醫管局堆醫生都未落場

不了 要翻工

你知唔知全港得幾多間獨立負壓病房？
用哂就會用普通病房再病房內交叉感染

夜晚連登真係百鬼夜行
人地好心提你
就扮乜撚智者， 不了，攬炒
爭在未講"要中戴口罩都會中啦"

想攬炒

推，好多手足係醫護

自救好過被救

真係睇到好撚心寒
香港醫療系統一爆真係會變意大利

Ig個個都行街食飯

平日去商場都已經見到食肆排隊

香港而家都未開始大爆發 一個禮拜黎應該爆緊

你邊撚個呀應承你
係都要打埋啲咁柒啲標題
香港人應承我呀

問過行山撚 鬼佬 廢老 做尖撚 老蘭撚 同婚宴撚未

Sorry

唔係話要攬炒嫁咩

前排咁難先著草過歐洲，為乜咁快又返翻黎

香港獨立，唯一出路

遲考一年唔會死....每年都大把人retake

dse 仆街了

最初第一波輸入咗12宗個案
已經搞到之後出現一堆本土個案

而家第二波已輸入六十幾宗個案
後果不敢想像
被佢哋傳染嘅人而家可能仲潛伏緊或啱啱先發病，喺社區遊走

你邊位？我要應承你？

返緊工 🤷‍♂️

要返工不了

呢個post個格式好standard

Dse考生都想唔出

同感

又話要攬炒
唔出街點爆發呀

你乜水 又要應承你？

要逼公司work from home

香港人怕悶多過怕死

又話攬炒
而家又要人唔好出街

不了，要返工

復撚左工
復撚左工啊屌！！！！！！

早幾日又話14日
依家又再數過

永續14日

要傳返支國 一定要香港爆

等啲廢老死緊啲

睇落誠懇啲

藍絲紅毛邊會上或聽連登講

出年先考囉 英國都停咗

推番

如何係唔出街嘅情況下考DSE

dse

岩

廢青冇出街兩個月 唔撚爭在

考dse啊屌

凝重啲同肉緊啲係咁啦
呢句無咩好屌

唔出街，有病只去狗屋。

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

支持攬炒，鐘意出就出 唔鐘意就唔出

+1

而家岀街淨係跑步

攬炒

樓主週末搞個聚餐到時大家出黎傾傾佢

攬炒？

好似啲狗公約女咁
BB應承我
應你老母咩三唔撚識七

跟著另一廂又屌冇年食黃店

總有人唔驚死

返工

Push，好重要

永遠14日

咁咪攬炒囉
大家上年唔係要攬炒咩
點解呢家就縮

大家應承我 一齊屌樓主老母

香港人都係艱難咁生存緊，所有革命已經全面宣佈失敗！而且又有疫症，唔好再發起任何行動喇

Up

真正攪炒

連登仔：入大學緊要定命仔緊要

信我，聽日又有人開post 屌鳩周圍都係人

應你老母承

冇野做 冇乜野都冇出門口
真係宅男

櫻城鵝

要對住屋企啲藍屍廢老真係好難頂

學會長大學會獨立

依家讀書又唔係做嘢又唔係
都唔知點做好

班垃圾groupmate仲話要返學校傾project
我唔想同你地一齊出街玩命呀大佬

好難 下個禮拜要考DSE了

又唔做野 又唔讀書

其實最後全部都會中
袁國勇講嘅

樓豬做學生真好

721831101111

中2病

差唔多千五個連登仔正評
我估有1450個都係正評完就照出街

14日之前都有個咁上下嘅po

跟足cctai template

香港人已變返朝九晚六鳥

日日都要返工啊

核彈，應承我，我屌晒你地老母，就黎輸啦

唔好番工 要自我隔離 番工死全家
邊個出街邊個落地獄

pish

拉

忍跟

我係廢中醫護

收皮啦你你

香港其實重有好多港豬

命仔緊要，仲返工？

我都想留係屋企
日日朝早撘車返工都好多人

推..

快啲港爆啦
等咗好耐都未爆

支共衣家好驚

14日後本地感染仲嚴重咗啵

叫我收皮有咩用
事實就係咁
你唔撚係信d人㩒完個正評就真係會影響自己生活唔出街呀

香港人要返工呀....XD

要考dse

咪分化啦

考乜嘢呀
命仔緊要定讀書呀

仆街政府帶頭停工啦

你就on9 分咩撚野化
你又話要攬炒 而家又叫人唔好出街？
香港唔爆發又點攬炒呀

721831

命仔緊要
出街會令手足健康受損
Hp-1

要避嘅話 14日一定唔夠
好多人唔想同太多人一齊逼番嚟
至少一個月都要少啲出去
希望番嚟嗰啲肯乖乖地隔離

由一月尾開始 除左落街買嘢食/買餸
差唔多無出過街

問林奠啦屌你老母

我6日

所以仲講咩盡量唔好出街
留番同廢老講啦

住宅區 照出唔驚

14日又14日，人生有幾多個十四日？ 陣間同friend出街食過韓燒先

由過年開始一個禮拜先出一次去買野
自己同命仔緊要

推！

BoomerRemover

有個仆街fd好日唔約食飯，下兩個星期高峰先叫出

仲有一大堆二代三代感染既人通街走 但食肆仲爆滿緊一個禮拜後應該堅開餐 而家輸入個案只係開胃菜 甚至開胃菜都未到

你估我好撚想出街咩,要返工啊屌

唔得 要返工

而家街多左好多鬼佬鬼婆

好驚香港變武漢

不了, 要上班

變大邱先沙士嗰時成條街都冇人 而家唔計要返工 現代人唔娛樂social會死

之前個個話唔會爆 依家仆街啦

轉頭就屌冇人食黃店

回流撚害死人

屋企廢老撳完𨋢，打完乞嚏，呻完鼻涕都唔肯洗手
係咪等得死

忍呀！

d鬼佬鬼婆黎香港避險但又唔戴口罩
睇住佢係酒店行出黎

最好啦

上HKTVmall 買定餸先

好擔心

推
光復香港 時代革命

大家乖乖地忍多一陣,
係屋企除左做野之外記得練好體能
(呢個月日日係屋企食飯肥哂...)

尋日同男友見左一見今日開始我會自己隔離14日

由1月尾開始到而家
除咗返工同有一次要剪頭髮之外都無出過街
每次都話未來2星期係高峰期
我想出返次街買嘢得唔得

尋晚ig先見到人po story 慶生飲酒
鬼唔望佢地中哂武肺

二爆

今日仲諗住出街？

一齊死咪幾好

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

雖然好似係永遠嘅14日
但真係開始爆
確診個案都上雙位數

由新年講到依家

第一，元朗易入難出，班鄉黑比我們熟路，但班柒頭威脅唔大，佢地只係爛頭卒(大部分都係阿叔)，主要係驚班警甴黃雀在後。
第二，班狗基本上做咩都冇人管到，仲要元朗鄉黑合作，我相信受傷機會大增，手足損失機率上升。
第三，狗車一早已經進入哂去準備，前日又影到裝甲車入元朗，聽日就算冇鄉黑都一定黎料。
第四，狗鐵唔封都真係好撚奇怪。

「咁你講撚哂啦，以後係咪唔洗出黎抗爭?」
錯，班狗聽日又想製造「無警時份」，出班鄉黑任玩，之後再出黎捉人。咁我地就借力打力，聽日我地製造「冇人時份」。我地再用文宣大煲「香港警察再次唔保護平民」。到時班狗拉班白衣人又死，唔拉就我地任講。輿論一直都係我們強而有力嘅武器，班狗無論做咩事都唔會拎到我們係輿論方面嘅主導權。當我地硬踫冇優勢就以柔制剛，當我地有把握就勇往直前，呢個唔係就係我地講到依家嘅Be water咩?

「咁我地聽日就係屋企掛機?乜都唔洗做?」
又錯啦，我地聽日唔好入元朗，但唔代表我地唔可以出街玩wo，唱下K( eg.商場唱榮光又得)，掃下街出黎鳩嗚下又得，夜晚睇情況睇下點記念7．21又得。大家發揮創意啦

全力推上去

唔係攬炒咩

不如叫人點外賣好過

再講多次
出面有危險你仲衝出去係叫自殺
你中左武肺再入狗屋先叫攬炒

大陸分分鐘死左過千萬人，你而家衝上去叫唔叫做攬炒？

返工都出咗5-6日仲未計中途嘅交通有巴士、黨鐵....短短十五分鐘至一個鐘嘅車程足以將病毒分散感染人然後就係今日14日，後日等多14日。大部份香港市民最多可以應承你盡量唔好出街 ......1.5日

外賣做緊優惠

光復香港，時代革命

今晚就出街

笑
睇下條街幾多人
連登當現實世界

係, fb 都見到人聚餐放相威威
大爆發係一定

唔洗返工咩

不設實際

香港人保持 2 月既警覺性就夠

社會總要運作

樓豬依啲懶搧情既post 為既咪又係呃like

上網share 文宣！

Natural Selection

再計過

唔想發mould唯有做運動

你仲出街？

想wfh

要返工呀，阿哥

蘋果：
據悉，截至下午3時，
本港一共新增60宗確診或初步確診個案。

樓下好多人排隊打邊爐

應該承你！

你叫郁我老細先啦屌 我都想wfh

無助 唔番工又冇錢 番工又驚中招
身邊啲人都話命仔緊要啲 錢冇左可以再搵
但他媽的佢都全部都出緊糧home office緊

公司變返wfh

你咪由得佢地死, 勸乜鳩
利申: 位處新西蘭

見到身邊啲人仲出街食
冇腦港豬一堆

幫林鄭抗疫

推一推